信三毛既人，727將會係本人最後一次出黎

我唔理上環開幾多槍，我淨係睇全世界focus緊乜野而唔係局限於呢個連登。當淺藍都轉緊黃個陣你仲去做一D令佢轉番藍既野先

現時最大影響一定係黑社會影響民生，而且已經有散播出去各區既跡象。你今日放棄屯元天，聽日一樣可以放棄荃灣沙田上水，日後放棄埋金鐘都得。

主線任你班友吹，根本主線本身係表達訴求，衝去邊道都一樣。幾時變成一定要搵目的地衝

今次元朗行動未必一定要開打，但為社會不公義而挺身而出係我地打着自由正義旗號既其中一個宗旨。可以光復屯公上水沙田，點解元朗要搬去港島光復？咁仲係咪光復元朗？

有人話黑社會唔係一日就搞掂。我完全冇諗過搞得掂，只係話俾班友(官鄉警)聽，你收埋呢次錢好啦，白色恐怖唔work嫁。

同埋我聽劉細良都唔聽你班鍵國大師既分析啦，雖然佢痴泛民班友姐。